美股認真討論區 DCCCXLVIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今個星期六日我覺得會有啲嘢發生

例如無限重點無限反cup之類

頂唔順 訓先 留左d call 過weekend

Snap

咪姐係冇野發生

衡量風險 制你自己㩒

Impossible food同airbnb 有ipo日子未？

Btw 下年deliveroo都上市

袋鼠狗沖

佔倉唔多 而家個價都仲企硬 我決定留

到時唔知會唔會到Dem發癲

賓周肯完未

呢3隻一定搶到癲 尤其是deliveroo

肺炎有撚排玩

佢參眾再輸幾個議席就真係發癲啦

屌，頂埋今晚，聽日就可以瘋狂打機啦

星期一做咩

我係川普就拿拿林買部printer同戀童登鬥印

200%投票率

共和黨應該無人才，唔揾cctoy班手足做智囊，抵佢輸

如果ndx day high收 高位出支hammer 下星期應該都升？

Sq

cctoy先係美國幕僚

高位錘

支持香港納入第五十一洲先

破埋前高先熔啦

第一個就拎忘巴去罰佢叛國罪

財經台大師兄
1. 忘了愛

香港做到美國第51個州，我一條賤命搭上算乜

U仲有冇得追高

咁多位大神覺得TTD 留唔留過夜好

第一棍放量突破點解咁快走

燒真票，同做假票是2樣野黎
我答完佢後，佢就轉移話題屈毛互屌老母

所以同cctoy班人是溝通唔到

有cctai 智謀上白宮個網聯署未

D大麻股好撚大波

Anyone留意緊rng?

cctoy同呀叻某程度上係一樣
只接受一種結果
選擇性接受消息

cctai班手足咁醒梗係有去白宮網聯署，提醒白宮主人川統領，有得上訴驗票

以往劇本應該好快就食棍

食完個個價就係底了

轉咗冬令好少上嚟9up
大家還好嗎
呢三日係咪贏很多

佢財報一定唔差喎
係咪已經提前price in咗

入錢啦

特價時段

酒牙

插乜

記得咪撚入maxr

NQ

你無錢接貨咪平倉

謝, 已入

又轉燈

哦頂我明啦.... 太夜唔記得左點玩LC

話口未完俾佢強制平左我倉

喂
未到三點喎

頂住呀，下星期仲要破頂嫁

遊戲係咁玩

嬲唔嬲？

岩岩仲賺緊幾格一野俾佢原價平左 屌～
唔記得左行權=收股

嬲自己多d

瞓醒倒升？

賣左未？

未

有爸爸無窮人
垃圾FAAMG檢討下

頂唔到5點呀 垃圾冬令
過唔過夜好呢

又跌過，又遲左15分鐘起身

SNAP 45

傻撚左？

美國人睡醒的時候我在努力
美國人睡覺的時候我也在努力

垃圾冬令

係咪棍晒嫁啦？

個巿..完全...

龍爆

跌唔落

建議玩港女唔駛捱時差

港女一星期睇一次盤就夠

4點半滅世

不要呀

`

BIIB前日+44%
rip

想問下我張leap call點解入左價但del仲係0.642

WMT個set up好靚

停咗牌

點解係琴日停

4:30大棍上？

轉燈

走左啦

痴撚線又轉燈

最後竟然贏錢走左

又話SH?

我SH QQQ算數

ttd食左偉哥咁

ACB

尾市抽升殺option

呢隻過唔過夜好

次次見到依啲升得咁勁嘅都唔夠膽高j或者沽

過唔過夜都得啦
登登做就實仲有排升
升0.5到1蚊度短trade咪當多少少閒錢
好過ibond

星期一 ER

At the money option delta係0.5
你入咗少少價咪稍為高過0.5囉
Delta去到1要好deep in the money先會有
因為ditm option時間值已經近乎冇(100%會行權)

全倉QQQ賭國運算鳩數啦

你全倉之後陣間8點盤後咪又係放

但財報應該收皮？

財執 應該收收地皮？

一年後再睇

仲要係盤前

要幾deep先會有接近1？
想問下入左價想提早行權可以點做？

net縮到

u可以玩到12號

9月果陣買落 早2日仲減持
估唔到今日變火箭

429.95

maxr 一個月後$25 call
easy money

新手啱啱玩股票
想問吓呢個時機沽空BIIB好唔好？

搭單問你哋覺得ACB可唔可以揸一頭半個月？

玩TSLA咪得
盤前放，盤後買

下星期萬2啦

tsla 500ok?
然後牙侵絕地反擊 FUD 大市大插再比我撈番ok?

Btw QQQ RSI未低過50都敢撈

咁就贏了

你計囉 假如你有張50蚊行權既末日call. 你1蚊買入
就要收51蚊你先回到本 2蚊就要收52

沽到先得停左牌

唔好意思 我講得唔清楚
等佢復牌之後即刻沽呢？

今晚個倉0%

無藥食China 登點算

收市0.16%

你點知佢幾時復

sq + roku + spy put 輸撚到褲都甩埋
斬哂再反手pltr 收返8成

下個禮拜ATH

石：sh=半日

今日都係靠D當炒野cover
不過成個禮拜計返個倉算唔錯

石巴時間線半日等於一般人一年

收市入左FB CALL

每日得朝早時間可以做交易

咁睇好？

APVO

Plug 成功Er前Ath
走剩500股等er

美國撚表示返工有時忙睇唔到個市都好不安

下個星期都唔破頂 都唔知邊日破頂

除非黑天鵝啦

我就唔睇好未來依三個月嘅市會成到巴巴聲。

隻fsly係咪完撚左啦

Sq救全倉

龍到仆街

Triple-Leveraged Tech ETF Saw Record Outflows During Rally

200

契媽d鬥魚入完又出
中左伏？

呢隻食左春藥

巨型老散瘋狂溝貨

警告世人，美市就到頂，睇淡勿做淡

我已年滿18歲而且要繼續

[突發］美國費城點票中心因附近地鐵有炸彈威脅正在疏散

嚟料啦BLM

明知跌都唔做淡 巴打一定係賺夠唔想賺

沽空係惡意行為，心地唔好

睇淡唔做淡 = 石囝言論
我睇淡但唔清倉唔put仲留貨
思覺失調 個腦控制唔到自己隻手

日k出曬十字星，你唔係諗住星期一仲有得升掛？？

MSFT咁咪幾好！贏錢係好開始
記得Mark低good trade

係

贏錢係正常囉好無，輸錢先係有問題。

石仔你贏錢姐唔洗咁串既

石巴好串
謙虛D好
努力

不過如果可以SH 到一光年就更好

呢支燭點睇都係hammer啦

一光年唔係距離咩

台巴你真係好心機條友次次都話sh但半日就放架啦
聽到厭

人冇事咪可以做世界冠軍囉
你要佢申請IB 買NIO
佢破產都似

hammer 係利好 個條係 Bearish Hanging Man 利淡wo

廢老股後市先發力
仲放咗一半打算追成長股

2線股爆得柒彩faamg反而唔太識郁

我信trump會最後三個月帶領我地衝破幻2進入幻3
等biden正式接力就大股災，齊齊六千起步

準備上13000

屌你....兩樣都得呀

QQQ準備開波了

係既係既

我屌你老母石塞遺錄

禁住指數入貨

大家準備好未？

ching 打錯字

石仔 啲msft點

想問SQ係唔係只係服務美國本土

某啲地方都有
好似日本都有

大家點睇宜家買twitter?

上個月尾twitter比人屌 跌勁多

宜家想入
但想知通常咁既情況 回返之前價位會幾耐

感謝指教

石仔你睇好後巿點解唔sh?

上升三角突破喎

如果做到全球 同v ma果d一樣既話 市值最少多一倍

賣咗，賺住走

早晨
起身見到隻WDFC都生性上埋去
尋日有冇勇士跟上

做到全球何止多一倍巿值
到時SQ個巿值就係現時所有銀行加埋

夠啦
屌 隻fvrr賺唔盡

全倉3倍SQ已入手
SQQQ

我全倉喎

SQ之前買Weebly就係想international expansion，起碼d analysts係咁講
不過都收收地皮，我諗而家有bank license一定係本土優先
打鳩JPM/BAC之後再打VISA/MC都夠佢個cap升多五倍

而家全倉買左咩

全倉QQQ + 1股TSM

個倉終於回返晒d跌
龍多排可能嗎

另外想問下有冇人有買four?
依家仲入得過？

新手做咩唔Strong Hold

日本用過， 買野見到佢嘅收銀機

呢啲概有利益者唔易呀

全倉大麻賭場
希望星期一唔會破產

大家現實生活中有人問你 點睇某隻股/後市 會點答
我通常剩係話唔知 唔係hea佢 而係真係唔知
雖然佢講嗰隻股可能我都hold緊

睇黎 發展空間好大

我跌都無放過wo
所以先話回返晒

大選明朗化
平曬sp 入滿倉再出發

Mtch nvda snap tan Tsm

TAN 短炒食左轉

Winner take all
我會換ass cute

買SQ strong hold long term就真博佢喺銀行界好似TSLA喺汽車界咁做到disruptive改變成個行業嘅發展
唔知係咪SQ，但係遲與早實有一間會做到，你睇吓BAC/C/WF呢堆活化石，靠QE靠stock buyback整個app都係碌柒咁，遲早收工
我曾經覺得JPM Chase有機會，而家有d保留，佢太多legacy包袱行得太慢

我屌佢老味
4200會唔會仲好呀

諗住再加small/mid cap
OKTA
DDOG
U
UBER
FOUR
FIVN
PLTR
OTIS
CARR

sh緊sqqq

竟然
諗住sq個價有d高
所以先諗four

條友而家掛住玩tequila唔得閒整車，屌佢

等pullback先買返
賭左隻roku

Sq 如果識同銀行合作前途無限

我兩隻都鍾意都有d，不過SQ我會strong hold， SQ一跌就再買，冇stop loss位
ROKU就有個好鬆嘅stop loss

我覺得啫
呢啲payment 嘢我一定最大嗰間

V 妹左幾個月

sq係咪啱啱出左業績

利申 重倉sq

係 禮拜四 after market

我都咁諗，每個月出糧，見佢跌就再加少少注

咁某程度上佢係同credit card嗰d有partnership嘅
銀行就自己開波做都得啦，Ally/Sofi嗰d virtual bank都好快彈起，整間virtual bank應該唔係咁困難

銀行邊會同佢合作
一定唔肯 仲會打壓

V都叫妹咩
完全唔值得持貨

買SQ 好過

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1388.71 , 6.33 , 0.46 %
連登支概指數 : 1316.17 , 3.02 , 0.23 %
連登光時指數 : 991.13 , 3.02 , 0.31 %
連登舊經濟指數 : 1136.98 , -8.22 , -0.72 %
連登奢侈品指數 : 1164.12 , -0.41 , -0.03 %
SPY : 350.16 , -0.08 , -0.02 %
QQQ : 294.61 , 0.22 , 0.07 %
VT : 84.87 , 0.1 , 0.12 %
BRK.B : 208.85 , 1.4 , 0.67 %
ARKK : 102.08 , 1.26 , 1.25 %

我無咁多考量
sq係sh roku只係投機

Week 45 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): +10.71%
連登支概指數: +11.92%
連登光時指數: +6.45%
連登舊經濟指數: +4.66%
連登奢侈品指數: +7.93%
SPY: +7.23%
QQQ: +9.37%
VT: +7.44%
BRK.B: +3.44%
ARKK: +12.44%

我之前好鍾意twtr，因為佢個space佢好獨市吓，ARPU又高
但係佢開咗咁柒多年ads monetization越做越屎，俾fb/google過晒頭
攪subscription又得個講字
SQ個management strong好多，Dorsey明顯偏心

感激暴巴引領一眾龍軍擊敗三大指數

Trend is your friend

一律答佢入qqq

契媽全家桶

連郡又跑贏大市，可惜契媽跑得仲快

連郡比較多廢老股穩住個波動
你睇跌市時係日日贏契媽同三大指數

其實龍市入etf真係冇死錯人

好多成長股我自己係無勇氣strong hold
契媽幫我解決咗依個問題

走牙

各位早晨 呢幾日幾忙 係乜點睇個市
原來3日升左10%
有啲擔心上得咁急唔知點加貨

FT 倉

IB 倉

入住QQQ試吓水溫先

貼倉出事

OXY

竟然有入青娃

而幾日貼倉加投名狀都冇事丫

期貨部不公開

暴巴有無玩開孖展

好似第一次見暴巴貼倉

幾錢 我都sh

台巴

暴巴都貼倉gel頭

fsly呢隻臭雞真係害人不淺

隻垃圾net

入得二手東都唔入支那電椅

期貨有，上面冇

暴巴幾有心機SH
石油股輸一半都無斬

每注都係1000美金到，算啦

等緊石油股/XLF/JETS/XLRE turning point

18.9@120

貼倉嚟睇睇

勁呀

對etf無乜興趣

馬雲飄了

咁咪好囉 石兄

以後可以安心上黎吹水

星期一9點penis sell

星期一跌一跌又Penis sell

拜登唔係話要冚左d油田咩

升跌都會penis sell

你聽下好啦，政客講野唔好信到十足，侵係少數比較有口齒嘅，不過都唔係差好遠

MSFT：終於賺住錢走 （揸左一日）

仲以為暴巴個倉再大d

太多好難打理，買左都唔記得

最後都係入返美國all star team

仆佢個街啦 我call左tsm 先入一股tsm燈鳩我

我大tan勁唔勁先

升11%喎

瞓前有$71 瞓醒得返$64 咁仲唔垃圾

我冇加，隻隻想入既都升10%
但望住佢不斷升
如果入完又大插，
升幅又食唔到，仲要食跌幅
心理會唔平衡

我發現最好賺果啲係放咗係床下底唔記得咗果啲 好多時見呢度炒到咁開心 入返少少來玩下 之後唔記得放就反而贏到開巷

唔好咁大貪 有時持倉升得太急都有d驚

驚咪唔買

本身最應該加倉你上2個月
但係自己無cash 無辦法

Cls跌得嗰200點又倒升300想點

我以前有隻5號仔放咗係銀行個港股戶口
放N年都無咩贏過

好矛盾
覺得升得咁急，短期總會大插
但日日係咁升，手頭上又冇乜貨

本身見到琴日期指插咁多
打算應該會回吓氣 點知企到咁硬

我本身想等大選後入

仲sqqq

回一回更健康

究竟會係你贏定由波巴領軍下開put贏

net可以咁貪 好多時都係10幾廿個%咁爆

收息

跟我入sqqq 等大插

Bynd fsly frog棍全食

港女你跟p sir孖展抽ipo, 今年都財自

佢宣佈唔派息我就順手斬柒晒港股ALL IN美女

匯豐點睇

佢醒呀 等下年年頭先話派唔派

我諗Trump打官司會令納dee跳水
掛

美股吖 港女咪提啦 望我名你就知咩事

Trump 仲要出聲明話自己會再當選

點睇？

咁雷蛇ipo 呢

你又真係重倉sqqq架喎

唔好睇咁多cctoy, 又終審又內戰
又end game
驗多次票共和黨就會認輸總統

最高法院都未必上到
黨無共識的話只可以認輸

屌女 有無重注amd

原來你都係小閪派

大家睇黎已經摸頂

得Nvda

星期一急插直落無水花

應該反咗
暴巴比小西更古老

訓醒之後見到amd同nvda

美國人你同我聽著啊 你地自己揀架
敗燈當選 納指三位數見
快啲學定普通話

一陣開左間美國矛台就好笑

愛國愛黨用牛牛入貨

而家重注U amd

訓醒見到日k 枝吊頸

VERI

有冇一個一齊贏錢嘅方法

都話個市根本無理過Trump，一早全世界都預佢輸

3位數美國滅咗國啦屌

但如果攬埋支那死嘅話，嗰幾萬咪當俾支共做帛金

去cctoy開個po 話拜登當選的話 納指得三位數 然後打啲陰謀論 正評輕鬆過千

最怕橫盤一齊輸

妹到2046

契媽又買work ，咁有信心 ？

美股區 = 笑鳩cc toy區
有趣

ching唔好睇咁多cctoy

香港人權法過晒上下議院，唔係china登 想取用就取消

太唔理性
好大bias

嬴到參議院 眾議院又多左位 大嬴家黎

cctoy 手捉 d 邏輯思路 very interesting

同savehk班友無分別

參考小西玩法再修改出黎

... 你咁有錢

rip 準備破產

窮撚，要迫住食金拱門26蚊餐

帶飯師

人手 trade?

爆升比我賺住走再滅世棍唔得嘅

暴巴係咪跟住連指買
咁似嘅

平左期未

食你2手薯條ok

連郡d trader個倉9成相似是常識吧

你咪又係跟上snap大船

仲係半倉有3張

大or細期

連郡ETF基金 ticker $LIHKG

敗登講緊嘢

陣間又沖入黎咬人

但係你日日食魚生又食貴野雪糕喎

入黎咪戰下，佢地黎黎去去都係個幾句，跟住唔夠講就屌人老母然後炒車

連郡巴打個個真金白銀去賭美國國運
佢地真係當我地傻

2024？

屌聽到好撚眼訓
好似呀爺教孫咁

好巴 已經唔入cctoy 留係呢到 都被人咬左做5毛 好撚癲

78歲啦喎

老老柒柒 佢做做下唔好死鳩左仲好啦 咁撚老 陣間美股崩盤

cctoy 對大選個反應大過財經台十倍，睇黎佢地決心在吾等之上

傳統政客講野真係好悶
之前都有篇分析文提及侵侵係簡化政策上的目的係好成功

我地身家同美國共存亡
佢地就用口水支持美國
高下立見

拜登今年都77

依幾日咁夾法

輸緊幾多usd?

聽到都覺得痛
買個教訓 炒期唔set SL 仲要咁大波動 下次唔好了

我地cctoy睇淡唔做淡，但我同你講美國一定大獲，一定大獲

係我就借P loan 孖展put美國

連郡歷戰淡友睹美帝亡
玩到一秒鐘幾十萬上落光速反手再反手
完全係兩個次元

睇返曬侵侵 4年前競選講既野 佢呢4年內真係做到曬咁濟 一個由商入政既人 仲要行動力極高

佢係有魅力亦有能力
但係美國唔會因為轉左總統就亡國

可惜姐 不過4年之後 找個形象好d既出黎選 佢再背後幫手吹票 夠嬴啦

共和黨夠席位拉布
china jeo想玩咩賣國政策都唔易

Biden賣左IB俾中國？
IB登入唔到？

尋日出左街無睇市
今朝起身見sq破左200
上星期五見佢直插yolo之下加左幾股

係啊 美國準備亡了

逢星期六都亡

我諗在座既倉有一半以上係差唔多，全個連郡係同一艘大船

Mike Pence

一個禮拜得一餐好小小

aoc就收皮啦 係紐約高票當選就一朝得志

駁唔到

輸人唔輸陣

見到呢個問題就知weekend了
btw IB關機maintenance

前日入貨禁錯左100股
可惜比我睇到放番出去 賺左60美

我係唔明，點解贏咗仲要趕盡殺絕玩清算姐，一陣支共權鬥味

You only lose once

佢地堆人成日覺得自己係主流
就好似香港左膠咁樣成日覺得自己先係天選正道

係度想拖Pelosi落馬 但係明明自己個派
係咁搞identity politics大力推blm搞到輸晒議席
之前讀書都對左翼有d好感 依家畢咗業幾年已經完全覺得on9

佢地覺得我地藍，唔能夠接受我地開票前買支那Joe概念股做保險嘅方法，都係個句，佢地仲細，唔明好多野一涉及到錢同利益，決擇時候就必然要2面落注買保險

pelosi今次house算輸左
AOC呢d等緊上位既一定乘機做野 條友有野心做總統

我買tan是心信biden 2020

我無買登子概念股咪都係好地地

我開票前係put 光伏 買amd同U

身邊都有朋友買支概股 我又唔會話佢係藍 只不過我個人唔會買
不過到時中招食回血劍就唔好喊
到時中招aduit fraud或者baba咁款就自求多福

可以睇下上面部戲，美國嘅矛盾唔係今日先有，已經斷斷續續成百年

笑柒買中概是投共，一律建議買282支持黎志英手足

好期待，快d黎強姦我好想瘋狂比第五十一洲既謀臣恥笑

根本無可能贏 今次大選做晒手腳開晒大絕mailin都係贏個少少
依家大勢民主黨就係玩identity politics背離民意 結果搞到senate同house都贏唔到多數
我預計AOC呢班人係會為咗political correctness不惜批鬥埋sanders話唔夠左

我就覺得本身買中概險嘅風險已經大過晒避險嘅原意
至於買中概係咪投共 你如果贏錢靜靜地做嘢 其實無乜所謂
就好似d黃店入中國貨有時係無辦法 但應該盡量避免
因為客觀現實就係令佢吸引多咗國際資本
當然你可以話影響唔大 呢點就見仁見至啦
只不過我唔會好似黃衛兵咁吓吓批鬥先

唔買中支股既原因 只係因為風險大同美股市場上大把好野買

當然呢排中支車股升到啪啪聲 你搭到順風車就當然好 但唔保你聽日變過山車

買股票 我就係為左賺錢姐

錢賺唔哂既，唔一定要中支先有錢賺
最緊要每晚都可以安心訓覺

cctoy班手足係咪個個都無買ibond

或者好似傳統GOP咁，買小小買到好雜去抵消風險

Ibond 一年2%
傻9先買

咩post黎

暴巴都貼倉

以為你地鳩噏
原來真係有啲咁撚戇鳩既留言

禮拜五就有人入來挑機
成板都係依類野

巴打去cctai走個圈

上年我都成日上cctoy
唔知幾時越嚟越膠一言不合就熱狗五毛就冇睇過

左膠

記住呀 條路你自己揀

屌個感覺好似 終於要同社會接軌嗰條友

AMD NVDA偷步突破左
如果下星期一有pull back 入call 簡直係free money

Pull back唔是入put咩？

市場趨勢好龍 順勢做安全d

nvdia>amd

傻9左，買得2手

支持波蛇

個人希望係Mike Pompeo
不過兩個Mike都係正野

我都覺得侵選唔到有d可惜...同埋佢係第一個總統癲覆個「國際秩序」...佢提左好多大家都扮盲睇唔到既問題..e.g. 聯合國, Paris climate agreement, trade imbalance, illegal immigrants etc

美國人都唔蠢.....其實Senate 同 House 個情況都證明GOP 係一個relevant political party...大家都覺得佢地既policy 係唔差...

到時睇下nvda點先

小孩子才造選擇

識玩一定買埋intel

肉體唔知幾多歲
心智一定最多14

石巴呢

正常人

上星期490個陣入了大量sp

早兩日用晒啲premium買Nvda lc

Nvda係其中一隻我咩位入call都唔驚既股

不過佢地兩個個人魅力未夠
有啲太生硬嘅感覺 希望佢地呢四年好好磨練啦

侵

升到痴晒線 之前橫盤太耐
就算之前話無選舉結果會出事但依家又比想像中好

490入 又賺到笑

以為尋日Ddog會跟大盤上返去
結果都係靠100蚊支持位屌住

美股認真討論區 DCCCXLVIII

11月12號出demon soul remake,睇黎又要準備買GME各位gun?

買唔撚到PS5

估計下星期一同星期五一樣劇本
大家可以留意下下星期有咩靚股earning 可以入正股玩下

Ps4都出，應該會好多人買，所以買定GME既股票差唔多

amd得正股 最大倉位 可唔可以俾啲機會我入

有無人睇好pton，等佢回落就買入

先跌後升？
你啲nio點搞

正股無所謂喇 不過我建議50-55至少走一半
唔會無限升上去

琴日比佢升個棍呃左

上個星期無入到 星期一要入AMD LEAPS CALL

NIO不嬲同個大市脫節 中止賺/止蝕就走

琴日盤前117買左

琴日突破失敗，可能要再回落少少，睇下星期大盤點

琴日覺得佢起碼升到135 貪心左冇食咁d
不過覺得佢無有潛力既 一埋大行都衝出黎話目標價150

Market cap太細 唔會買

覺得起碼值400以上，擺明undervalued

我都係 131 j 左入去

咁又誇左d

入左1月150蚊call一買就冇左兩成

暴巴個list跟連登指數？

屌 對上一次131入左 坐左成個星期跌到111屌唔住斬左

我3手 本身諗住係坐2望3 點知少左人抽 坐3望4

連指個list跟暴巴

隔離po見到好想share過嚟

琴日開市見aapl落到MA20即入放落床下底

見到條友話做short put 諗住個個月收premium唔洗返工

一棍就收得你皮 到時唔知邊到搵錢返黎接貨

我懷疑你針對呢個po某個人

石

拿拿拿我無咁講過

呢位巴打似乎見過苦主唔少活生生嘅例子

尋日個倉爆升

隻隻下星期都準備 vcp

想窮都難

準備賺多d 笑住睇連登

民主黨同18路諸候一樣 因為反trump先至暫時團結起黎
Trump一落台 就有好戲上演

想問吓咁多位巴打
我本身買開正股
但呢排覺得個價都仲係偏高
想試試買option
當我APPL想100蚊接貨
就算唔到100蚊都收吓期權金
應該點買法？
感謝各位

呀石村長 已經奶過一次野

不嬲唔上時事台

係三次

似乎已經消化左呢個可能性

飛巴有咩target?

直接sp 100蚊aapl咪得

就係咁簡單？
我新手，驚買錯嘢
唔該哂

下星期補埋淨低d倉等52周新高

睇熟期權個教學先好玩wo
硬係覺得你會亂來

大家準備好納指13000未?

我都驚驚哋
對option呢樣嘢好陌生

咁就唔好玩啦

連郡啲人幾進取
應該都贏唔少

但好似係幾好嘅工具
想了解吓

星期一應該會先跌後升
沽SQQQ反手TQQQ

做sp接貨係咪只要先有足夠錢接就ok?
接完最多揸返正股坐貨？

睇得咁準

倉個d 唔會賣， 只會睇位同大市去做 SP

宜家想搵位TTD NET DDOG ADSK 睇m下有無回吐 建倉

人生最苦惱就係有選擇...
而且仲係咁多選擇...

Intel tan 仲有邊次

小朋友..

宜家咁升法

明年target 會易達標

搵多幾隻新星

所以尋晚先加一注已持倉嘅 SOXX

斬左半倉，賬面輸半球

星期三晚咁升就知市場接受左biden做總統 沽乜鬼

渣住博三頂？

咁慘 睇淡不做淡呀嗎

TTD同埋NET之前都有買過 但好早就放左

有咩推介

有d勁既等pullback再加

我又覺得唔係每個時事台既巴打都係唔講道理....
就等如呢美股認真討論區都未必個個都係認真

睇連登，大家都習慣自己腦入面有filter

跟晒兩邊 可能 左一巴右一巴
跟一邊 輸少一半

你補張更遠價的put咪得
仲有一堆combat技
好似蝶式之類
買本書/google慢慢睇啦

賓州註冊有21000票是死者票 9212人已去世5年

我侵上訴會唔會得返條賓洲

告都冇用啦，除非重選嘅啫

係...同埋佢地要諗下呢4年點樣係個party度maintain popularity or relevance

始終佢地唔係Congress...個曝光率會曝跌...
再加上佢地係Trump 派...同Rubio/Cruz 個邊又唔會太close

靚股不應該放， 有幾多人炒黎炒去，最後輸比揸實靚股

事後先咁講姐

impossible food

下年如果減到七成mistakes

應該以做得好好

你問得都想重倉姐，賭少陣啦

咁多人真係pompeo最靚仔
Ted cruz 立場有啲太右 完全放任自由
Rubio Pence係宗教立場太過份保守
Trump有種特性就係佢好實務
佢唔會同你講太多理論意識形態
佢啲政策好多變 減稅減息係右 但係又比傳統共和黨願意開水喉（救濟個度就係）同搞基建
然後外交上又可以一面撤軍但加強軍備強硬維持勢力平衡促進和平
如果肥仔遲啲繼續到呢種實務真係好大機會

真係成日係咁，學習strong hold, 每月見跌就溝先係王度

癲 50萬usd?

幾大倉

SH好，都真係想揀過

唔係真係成世SH

咁sh都真係有瀨野既時候既，成世sh hsbc咪食屎囉

大選日我都講咗，唔好放貨同做淡

大家係要賭

有咩計

民主黨有死靈法師

cctoy月月清唔會理解得到

你信心不足低賣高買

無聽你講賺少勁多

我撳唔到個products 發緊皮氣，都上黎提大家

大家係要做估神

我有咩計

飛巴今年賺到 100% 未

下個月已經到了

衰淆底 不過前日入左roku 都食得返少少

下年目標4球 up 港紙

唔好亂SH 冇人叫你SH 垃圾股

風險係大家太多幻想

sh契媽

今年食咗咁多mistakes 學咗好多野

犀利犀利

我aim住一球先

PRNT 正

arkw arkk 遲下放咗佢先

共和黨話無舞弊，cctoy班手足崩潰緊

預知未來
what's happened, happened

Same

我想去到6 ，

但怕無咁多機會

今年堅多

如果 9 月都計埋係機會

真係應該要賺好多

越多操作越多mistake

好人一生平安

哦 sorry 宜家得 90% return

無辦法C朗倉， 等trade permission ,等到錯過咗

落單補rejected 個刻計。 應該有2球幾return

下次等長倉回報係差d

同巴打意見一致
Pompeo 又高..同埋佢個感覺好親切...
可以吸引到d 中間選民

唔洗同人比， so far覺得自己進步咗

開始好明朗，所有風險睇落原來實質唔係一會事

多謝連登巴打分享及教學

真心

等咩 trade permission
11月頭好多 MM式 breakout 喎

洗唔洗轉定去醫藥股先?

soxx咁多intel
同你跟龔成買2800 一堆匯豐無分別

#haha#l 唔捉咁多了。

我反而傾向做SP

近排會不停搵自己覺得靚嘅做。

MM式breakout 自己重倉個d break 咗

笑左

揸兩星期都頂唔緊

我揸左兩個月Tsla了

x2

都係落 part 啫
唔揀 SOXX 入 SMH 都得

宜家消化緊 波巴d call 玩法

尋日張未日有得食無食

開始明有d pattern

不過真係好少機會做到

有機會再試下先

break 左都賺咁多唔驚啦

一向有貨

無耐性的人含J了

已經入緊

Fully covered short put係ok既，唯一風險係佢一飛沖天的話你既profit只有果小小既權金

一張AAPL options ATM約莫值萬九蚊美金，自己將strike price乘以100就係

好勁 如果grad 前有半球就好

想入sq...但下星期仲有冇機會落一落黎比人上車

Elon 巴 已有 佢今年應該超兩球

2萬鎂 係爆升日前已炒到上20萬鎂

雷巴幾錢再加NET

恨自己太渣

只係玩正股？

唔加了 件垃圾琴晚趁我瞓咗倒跌

佢全倉put食咗一轉

唔識玩option

美市大上升收窄三角，但週期講緊三個月先升，依兩個月都會大波波

佢options

好似宜家開始會正股

正常係會拉回 發覺

係得TTD 咁神

上星期我話買支股問題不大, 係共產黨手中執到錢係你叻仔, 最好捐少少出去添 (前提係執到)
然後你覆左咩 上層建築由下層建築所支撐組成
而家睇返, 笑左

我唔買中概嘅原因只係，創辦人人除時被約談/雙規/打靶
隨時輸到甩褲都唔知點死
其實係賭習近平班友嘅心情，咁難玩

下次有暗湧要大幅減或restructure批SP

等調整咁上下重開

避到每個大調就正

有好野要益細佬
我都搵緊野SP

馬雲飄了，阿里特價

Call咗fsly下年100蚊

5)睇好德國制造業同醫療股
BAYER 好似唔錯

特價已過

截咗我先講，一年保底2%
好過好多定期存款<=1%啦
銀行實掃貨嚟賺息差，開市起碼102-103

想入amd fb msft wmt 睇圖好似幾好

禮拜六都GEL 唔比返個場淡友？

睇晒 OT 狗 巴打既post 先

留返六日俾淡友gel 下

btw 平時星期六日唔係真係有認真討論架咩，唔見哂嘅

做咩呢度d人用語會跟支那
耐唔耐見到人用咩大盤，解套

成個星期都數錢冇咩好討論

因為好多人用支牛咪跟埋果d用語

sqqq下星期一有冇位走

回少少都好

點樣有紀律EXIT係一件好反人性既事 我都仲學緊

你隻u 爽

講左好多次 唔好買SQQQ 覺得跌寧願你買PUT

即賣300,當做1萬蚊做14日定期 ,90厘息

點解唔做

年青人要反思當初為何沒有買baba

280 差少少買唔到，打左鋪機285 高買

SQQQ真係垃圾嚟

比有緣人,尋日一次過試左支持 同阻力,感覺會向上4% 到下個阻力
尋日朝早聽JP MORGAN 個Conference Call 佢地都好龍(有一個係federal government ge 公關 同美國政府打交道)

之前做咗批海量fvrr u

宜家可能加少少ddog adsk chgg

等係TTD NET拉回先開

大家一齊數住錢進入美好新世界唧
唔通小蟻民有資格同surface state鬥咩

國際線喎fb,tw㩒個制就del post收你皮啦

10年前、5年前，我地仲未諗得明social media個營運模式，點賺錢
證明我地啲傻散幾短視

淡其實唔緊要， 但呢個時候淡係蠢

我諗住SP Net +正股
個股我無咩太多idea 所以入左契媽

我掛左281買100股就去打機
285見佢冇brake買多15張call

星期一又要升啦

中共用微訊QQ微博做既社會實驗
證明左社交媒體係好易控制人類思想

財報

契媽跟大市炒就得

我唔會揸太多

不過PRNT 我就會長渣

4%會破ATH 咁應該會係行番8月既走勢
應該仲要係11900-12100呢個位盤整幾日洗盤先上去?

SQ有冇止賺撚

有緣人here

我覺得你地諗多左
其實 social media 自從2016 劍橋事件之後佢地好鬼敏感
(追查到russia 好多假acct 係到放fake news 去製造矛盾,佢地唔洗幫是旦一邊 佢地只需要令雙方對立)
依家佢ban 你 你屌佢唔比你言論自由,佢放任 又會有人屌佢地任何假新聞滿天飛
根本依家美國social media 已經成為中俄放fake news 打壓自由世界ge武器

200點都應該走D喇 起碼止左賺先係自己錢

好唔respect 淡友
人地禮拜一至五已經好慘

無錯 落左袋再搵位溝

賭仔真係唔識睇嫁喎

無辦法

琴晚訓左無睇 起身望先見到破左200

過兩星期vcp失敗開始做淡都未遲

呢d位做淡

貨派比邊個

用下

飛巴關於技術分析有冇書可以推薦下

其實我2016年開始 做宏觀睇美國
追左Donald Trump 4年,佢policy 大大小小變化我都好記得
唔似有班小朋友 19年開始睇就當自己係大智者

記住政治人物係變色龍,無永遠朋友無永遠敵人
政治>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>金錢

我睇呢到巴打分享

最強應該係MM 出面個post 有成批雞腸書，應該係精選黎。

你就將呢批名去youtube search, 再選個講得有logic KOL 分析就得

星期一即刻入NET正股

星期一會急插回2浪再準備大升扯旗

好巴出etf未

新入黎, 想問mm係邊個

我太懶 不了

再咁升法叔叔不行了

雖然個市好龍 但係我覺得下星期會先插落11800搵support再上
隨時做個cup & handle 盤整

巴打龍市唔好亂沽大期

劇本 先上12400 之後回調到12000 test 支持,有支持就再推上番12400 試突破

星期一係淡友逃生門
轉唔切身渣都冇

本身唔係全世界都睇淡咩

個市升咁多回都唔回下好撚驚

後悔琴晚眼訓 無放埋d call
呢個 weekend 震住過

好彩 原來MM 派入左場

回左成個九月十月啦

佢入場先驚

mm又接貨

最衰係依兩個月我走去long，一反手就GG

佢以為美股係恒指，有波幅冇升幅，去到前頂就轉勢
美股依家都未返去8月最高位就話會回

cctoy話選舉舞弊 美帝內戰
納指目標價零

整個基金 / Patreon 啦

大把傻散（me)送錢你洗

無錯

認同 做多個三底先再上機會大 宜家仲要適逢業績期

MM派狗衝，連郡瘋狂Gel頭，大量少年股神由港女轉屌美女，石村長Penis Buy

等大dodo指示

佢入場=個棚接近拆 而家個個都係行佢個套會cheat trade
早一步入場早一步走

想問下各位巴打
Option有冇咩書值得睇？
本細 想畢業前儲夠錢去外國讀pg

新手想問下, 依個圖算唔算係VCP?

佢講得出黎 = 水尾

加埋個slogan “I have a position” signal確認了

三底 到時連郡已經哭喪唔會有人想入市

有無人要上apps大船 準備啟航

臨收市走左

升多兩日 比我走左d call 先

純粹覺得裂口拉呢個拉上太急速姐，自己FF有機會好似下圖咁

梗係arkr

Cctoy都要學下俄佬

唔好癲呀

Cctoy好明顯係有人咁玩啦
依招已經係美國 英國 非洲用過
扮晒兩邊互屌 難得有人中伏先好笑

MM堆UUUU睇埋成交量，量縮就黎越細=莊家收夠貨，等爆

無左大選呢個Risk好難做到 基本上一有pull back就會有人沖入場
我諗唔到有咩Risk 除非侵侵突然選到 / Senate being flip

揀好sector之後點揀個股1個sector入面都好多隻

Senate變做dem就仆街
至少到手1月都係honeymoon

你地成日講mm 同 uu 係咩黎

有幾多人以為美國議會投票係成個黨齊上齊落?

都係 需要d野炒作先有機咁低 但都希望會有個小回/小橫先再上會爽d
呢幾日夾上夾到 有d幾令雖然risky都忍唔住入左幾隻

vix跌到老母都唔認得
3叔post堆少年股神又守喪緊
我登又大勝
驚乜閪

川粉出征AIT臉書？外交部抓包：機器人帳號製造台美矛盾

唔知連登有幾多個

實有啦 某國最識玩呢d

一係買同 sector/industry 相關嘅 ETF
一係就睇 sector ETF 入面d holding 再揀
睇圖係唔懶得
我每個禮拜都係睇百幾二百幅圖
話就話量多
其實有d 一開出嚟好核凸嘅話就會 skip
好自然就會filter淨d 圖形比較靚嘅股

no offense,但諗諗下係廢話
不過估唔到美股咁快recover

而家仲有GA1 GA2 AK NC
Dem大幅度領先緊GA2
GOP 2%左右領先GA1 NC 大幅度領先AK
只要GA1 NC唔好突然輸10萬票就會51:49

做好+做淡☑️ 做多+做空❎
大市☑️ 大盤❎
蟹貨+返家鄉☑️ 解套+套牢❎
淡友☑️ 空軍❎

x2 第一個post 應該pin 好書推介啦
好過貼契媽，過哂氣

學吓/pol/先係

啱啱個轉做咗靚restructure

做左你對家

兩棍到位

好心真係用返呢種字
唔好逐少咁自己破壞自己文化

黃 竹 坑 野 豬 遭 斬 首 劏 肚

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

溫馨提示18+ 內容

美國總統大選點票繼續進行，在已經推算由拜登翻盤，並取走16張選舉人票的Michigan，有官員發現其中一郡票數有異，經覆檢後發現點票系統操作出現問題，將6000張屬特朗普的選票誤算為拜登所得，而該套名為Dominion的點票系統，在Michigan超過一半的郡都有使用，全國更有30個州份採用，當中幾乎包括所有搖擺州份

屌你咩

風起了

再重新點票

真係點到2024

癲到

啲美國人點睇自己制度咁樣？

一路標榜自由平等 輸出左派大愛思想

GOP唔出聲=無用

仲可以點多一個月 慢慢來

no
結論拜登舞弊dq ，trump自動當選

係就快

連中東班撚屌 都搞得掂就知咩料

無圖

william hill
1.05 vs 10 根本派錢

點票點到下年

有利益就無阿拉架啦

再之比有緣人
RETAIL SECTOR
TGT WMT 個price pattern 都好靚

入小小大賭侵當選
而家好似1:1x

佢哋底線係猶太人

豬豬

原文冇提到6000票既野
有冇英文source?

U
PLTR
NVDA

侵被迫害

辛苦哂

感覺會有支大陽腸隊上去破頂

PYPL
SQ
ROKU

清左半倉。跌d比我再上車

自膠 睇錯你話出左靚earning既正股

得閒睇書學多啲野

屌佢老母係咪痴撚線
做乜撚野今屆咁多野爆出黎

仆你個街呢套counting system唔係應該一早已經employ緊?
咁傻豬今次先發現呀

呢堆真係搏佢就嚟近年尾一堆節日網上零售

系統問題 發現到肯重點未算係咁 仲想點

準備回2浪再沖

根本今屆係好撚有問題，但好多人都以為冇事，民主黨紮根左咁耐，勢力本身一定好撚大，就算共和黨話事，民主黨都可以係唔同領域上阻礙共和黨，係依場選舉之中就知民主黨今次出左幾多術，只要瀨曬落電腦/人為錯誤就唔會有法律問題

當有太多巧合既出現就一定係必然，中俄係依場選舉又為左民主黨做左幾多野都係冇人知

其實反映左個選舉制度公正囉
如果係幫BIDEN 就唔撚講出來啦
不過佢地個選舉制度好心就改下啦 仲用緊成百年前GE做法

所以話攘外必先安內係冇錯
張學良 楊虎成

唔好講笑啦 好明顯我唔係單單指依一個電腦系統

係講緊成個制度同風氣問題

今屆發現咁多死人投票，電腦問題，輸入錯誤，人為問題，選票收唔到，拜登mail in反cup，13萬個單野如果唔係比人篤出黎，都幾肯定過硬骨，邊會有咩電腦問題

>啲美國人點睇自己制度咁樣？

打緊Culture War, 個制度俾極左腐化緊

Be fair

密西根州點票有技術問題 共和黨郡議員反敗為勝

祝你贏錢

無開到permission真心好蝕.....

好似好複雜咁

即係如果我真係到價要接貨就接萬九蚊左右貨？

應該會越黎越多州份會反cup返，如果差少少票既話根本唔會有太大影響，影響大到可以反敗為勝根本完全唔會係技術問題，套system都用左咁多年，歷屆都冇咁多問題，係依屆特別多，但瀨落技術問題到就唔會有法律責任

根本唔可能所有錯誤都不利侵侵，依家會咁樣好明顯係出術

選情越黎越好睇
反高潮變侵贏都唔係無可能

strike price*100
sp @100 = 10000鎂接貨

今屆d鬼鼠野真係多到爆

我登必勝

FVRR 大家點睇 破完頂 收190 下星期一直上220

真
我們BABA或成最大贏家

J死

咪撚燈啦

其實屆屆都有
係今屆特別受人注目姐
個美國個system la唔好咁多陰謀論
Otherwise你係香港爭取咩野民主 你連民主機制都唔信

好平靜

想問下新手玩IG 細期定玩option好

真係已經分唔清 等返美國人自己搞掂佢算啦 我地都無野做到

哇，暴巴好健康

無上限，唔對路先出貨

一隻 overlap 都無

睇漏左 AAPL 同 AMZN

咁健康
利申飲緊啤酒

禮拜一千跌
利申Ching Ching chong

想飲但敏感，飲完會出水泡

sofi又送咁多股做迎新

nibba shut the fuck up

全部都好龍

Sofi 有咩陰濕收費位 ?

我平時豬錢就係食呢啲

突發！DEM AOC 要求建立川普支持者黑名單 打擊愛侵力！

呢個份量係計出黎，正常人食呢個份量係岩岩好

玩支那式批鬥
China joe

無protein？

定靠植物蛋白

nope
利申 用sofi 日日7 進7出美囡

咁 拎錢出黎 入去呢

轉左行信佛教?

萬升

侵上台都會做多陣贏家，直至再化身為tariff man

台巴 有咩indicator你建議睇？

計熱量

個keyboard好有懷舊感

唔係食好個餐都係食呢類野

條on9攪白色恐怖 痴撚線

青軸

人老咗都唔可以餐餐食太好
轉頭就變肥

Aoc係反joe biden 反老母西
佢係黨內似係 sanders個類

驚西
今年螞蟻上唔到市唔會熔 歷史話我聽既

我係民主黨 一定攪清黨 清走晒班極端人士

螞蟻上市失敗=爆升？

信受奉行

咁多隻係咪要幾十萬美金先建到倉?

當然 我同馬爸爸同一陣線

正常中國人3餐係超標

美股冇一手呢個單位

我好耐無食過米飯

鬼佬食法

個市強到，完全冇力跌
（FCed）

可摸耳比返個credit我

不過你會唔會肚餓先?我都唔食早餐,不過香港茶餐廳D餐既分量嚟講,我可以食兩個餐

我係日頭個餐食正常

入黎美股post仲未知美股點玩
何況而家仲有毫子股

早餐食碗oats + coffee，得300 Kcal

咪扮哂蟹 條3文魚呢

居然冇SQ

我都戒咗
澱粉都食少左

係咪杜月笙個套

拜登籌組新內閣：包括男性、女性、同性戀、異性戀，中間派、非裔、白人或亞洲人

咁嘅組合，唔洗Senate，DEM 4 年應該都出唔到政策，真係烏合之眾

午餐就得個包?午餐個人先最肚餓

尋晚食左

冇咩機會入到

XITK好似有SQ

上面打錯左，AAPL現價約119，開options接貨應該係11900唔係萬九，打少幾隻字
ATM= at the money
strike price = 履約價
我當你打算115蚊接貨，被履行的話要準備11500 USD接100股

午餐正常，乾炒牛河都唔怕

都預左 Sleepy Joe就係傀儡一個 利好千升

最健康係早餐食多幾款，因為胃口冇咁大同日間活動用多D能量，夜晚果餐食少D

變相完全市場主導
明左實右

早餐選擇唔多

台灣早餐舖冇得輸

近年早餐都食華御結多

佢地唔加稅已經係利好千升 隨時好過侵侵連任
risk off 政策不確定性

收到風 小西準備貼倉

朝早食飯個感覺好怪

soyboy

做淡慘過做雞

係AOC 個臭西，今次波大都唔撐佢

早餐Oats 用3.6開

我地SH教教主
想知veri星期一會唔會爆升

上個禮拜個無貼
我仲以為佢丟棄咗龍軍自生自滅

會 不問價入

食開又無依種感覺
反而覺得幾好食又健康

敗燈最大不確定性就係佢會唔會做做下死咗
跟住萬跌

我見日本人傳統都係食飯當早餐，又蛋又魚又菜，但個人食完又唔肥

我大户黎

老婆每朝6點起身
親手制作的幸福早餐

但都唔大隻囉學鬼佬咁食，做gym 加戒碳水啦

上面嗰三幅個人認已經係睇美市比較好嗰三個
當然仲有D 長短息差
美市相對其他市場強度
又或者係避險三寶 金 國債 日元
銅價格嗰D
仲有好多
真係要睇你想點睇
呢 D每個禮拜 review 下其實唔駛睇咁密

That’s me

介左crabs好耐

食都係意粉 糙米依類低gi 既野

蛋餅豆漿

我早餐唔會食太多 無乜胃口

想入veri call

去台北住慣嗰間酒店喺商業區
附近乜柒都冇，淨係可以去7仔買個冷麵上房食

個個不問價跟veri
其實有幾多個人真係研究過間公司

點解佢死咗就會萬跌呢？

Risk aversion
上個月侵侵中左武肺即刻俾人big short

但amazon都3千一股。。。
純粹想睇下建倉條件同本金，暴巴係咪跌到某個percentage就建倉？

有人幫佢地研究咗就得啦

Wall Street班仆街咁憎Trump
但Trump一中支那肺炎就跌咗成600
佢哋咁鐘意燈，燈死咗仲唔free fall

但印度婆上位嘅話會係地球大災難

信義？
working day 七八點會有走鬼早餐車出沒
問下d台妹

唔係
松江南京站

下次等我放一次山埃

Time will tell

咪燈，再燈我啲SQQQ冇啦

點會冇
捷運口已經大把走鬼車
一江公園果邊印象中又有
都係果句 問下台妹

好想娶架妹做老婆

撚屌

證明小西巴既眼光打動到呢度d 巴打

咁應該係我睇漏眼
好少搭捷運，307同266太無敵

照跟

有無操嘢先

自己煮
夜晚浸定d昆布，煮個面豉湯飯熱就食得

唔係升先建倉既咩

有無人跟左小西隻鈾礦股

呢度都好多人跟小西巴買

一個socialist控制嘅美國，日後股市會變好定變壞？

星期一NQ又抽升，下星期穿Record high

呢幾日好多股走勢都好靚

瞓咗兩日，最近麵神有冇神喻？ 係咪仲係叫新手唔好入市？

NIO 咪一樣多人炒

徒巴睇好納dee 係咪要千跌

咪就係你呢D鳩頭
問下野都唔得
見人地回報咁好問下又唔得
個個菲比斯先入黎問野好唔好?
未知未知, 未你老母咩

留意左你好耐 薑bro都幾燈

同一版塊得tsla 唔識郁

三白兵，唔大爆升都難，今次去到12093點會唔穿上Record high

已走數

大升就會，急插就冇可能，收收皮先

星期五低價入左pins , se, bidu, pton, arkf, Etsy

屌
又要收皮

去旅行果時都見過幾個肥過肥貓既男人
據聞痴肥率低既原因係
1. 和食較低脂肪
2. 通勤時間長要長企同紮馬
3. 單車通勤/日常周圍去

都睇死佢

呢度有冇師兄有留意YALA

呀侵中左武肺 個日都跌左2.幾%

煮飯都要半個鐘....朝早邊煮很切

早餐多數雞胸+蛋+ yogurt + müesli
中午正常
Tea time食水果
夜晚多菜少肉少澱粉

明白哂
咁其實如果我預備咗11500 USD接貨就ok

日日造市掛

唔好喇最多我幫你做dig data d 功課喇
利申:無入veri,唔敢入

點會有人睇跌嫁
而家成個形勢仍然係我燈大好
班大芋仍然開開心心

準備賣屎忽補SQQQ條數

開市就升返哂

我

無

Trump 似唔似石田三成

真

一齊sh sqqq

想問呢度除左石巴之外有無巴打都係全職投資

飛巴

準備復出做fuckpanda填數
唉

支持

頂多陣 有信念先可以賺錢

價投Sqqq

無可能

聽講大SIZE 紅字 會準啲

星期一健康回調，大市都係升，唔識回調既市係唔健康，唔值得入，容易摸頂

搞到好似689個乜柒基金咁果然係同出一轍

咪係。。。點會跌

成個cup and handle

call爆uvxy

似真田幸村
老豆大奸雄
差少少殺到德川最後比人反cup 等死

大阪夏之陣

回調都唔係今個星期

星期一一定跌

唔跌咁點？

唔似 石田係理想派 侵侵只係一個商人

唔跌只會下調跌得更深，多人gel 頭既時候係時候收到啦

咁跌點先

sqqq手足下星期坐穩

連把聲都扮埋，好撚正

your name

依位ching 有d 料到

FUCK THEM!

營銷有增長，但operation仲係蝕錢，我就唔買住，或者買半注觀察下先

跌300升1000

開市個刻姐 個日收市咪又係跌返曬

老實人

紅字就有道理？死傻閪

徒行兄

依輪做淡執幾多錢？

屌女巴串咀咗咁多

我都預咁上下

賭仔係時候入定錢落戶口

等er 後第二朝再入，好多特價貨

冇做:( Miss 左個前期升浪，下星期Long翻NQ 食翻500點先

咁多大麻股會唔會借勢洗倉

濕鳩獌

NKLA 今季賣T唔知收入如何

屌 名都改埋

jmia 又係時候爆上

DDOG上車最後機會？

懷疑會

我大斑馬氣勢如虹

入定pdd

需求好大

put?

特朗普已將主要社交媒體帳號轉至Gab

侵

送左隻LV比老婆肉痛

好巴咁豪

下次賺大錢再送愛瑪士

快訊／美佛州傳槍響！槍手對川普支持者開槍 2女送醫

十月開始call pdd jd簡直送錢

係好機會收條8婆皮

竟然有d咁嘅股 仲要又係慢牛

PRPL

根本有好多呢D咁嘅股
係要俾D時間去搵
追高回報呢D俾唔到你
但係長擺嘅話又俾到野你睇

其實可以點搵?

可以先開個hsbc us ach 去唔洗錢

其實玩美股係要留意多D個market 冇人留意嘅股
MM 佢自己都叫人主張盡力去留意下D 無乜人留意嘅股
多過去只係追D通街都知嘅股
Stock market mining

都有道理 其實搵到d有趣嘅股個感覺都幾正 好似發現新大陸咁

一直都追求呢種感覺

Trump轉會Gab
Twitter drop to 0

同雷蛇一撚樣

我覺得DKNG死撚硬